{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045864",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002034499?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남양주 디투펜션 운영 정책"
    },
    "text": "予約のお知らせによると、予約人数が追加される場合は事前に連絡が必要だそうです。 また、追加人数に対する費用は別途発生する可能性があり、最大人数を超えると入室が不可能になり、払い戻しも不可能だそうです。 ペットと一緒の場合には入室をお断りする場合があり、宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。 未成年者の予約及び利用も宿泊施設の規定によって決定され、時間は厳守しなければならず、施設物の毀損や紛失は宿泊客に責任があり、損害賠償の責任を負うことができるといいます。 また、魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的な炊事道具は搬入が禁止されているということです。 喫煙は客室内では禁止されており、娯楽、飲酒、高声は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が誤って反映されると自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 入室利用案内によりますと、全ての客室でデータの心配なく素早く便利にインターネットを楽しむことができ、カラオケを利用することができるということです。 フットサル場やフットサル場、バーベキュー場も揃っており、バーベキューの利用時間は入室時から24時までで、8人から10人までの料金は30,000ウォンです。 送迎サービスも可能で、近くの観光地としてはナムソン美術館、ナンイ島、スイス·エーデルワイス、ヨンイン山道立公園、イファワン、ザラ島があるそうです。",
    "QA": [
        {
            "question": "予約人数が追加される場合は、事前に連絡が必要ですか？",
            "answer": "はい、予約人数が追加される場合には事前に連絡が必要です。"
        },
        {
            "question": "追加人数に対する費用は別途発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数に対する費用は別途発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室が不可能になりますか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えると入室が不可能になります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊することはできる場合とできない場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約及び利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約及び利用も宿泊施設の規定によって決定されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設では時間を厳守する必要がありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設では時間を厳守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊客は施設物の毀損や紛失に対して責任を負いますか？",
            "answer": "はい、宿泊客は施設物の毀損や紛失に対して責任を負います。"
        },
        {
            "question": "個人的な炊事道具の搬入は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、個人的な炊事道具の搬入は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒、高声は他の利用客に被害を与える恐れがあるため、ご遠慮くださいとはどういう意味ですか？",
            "answer": "娯楽や飲酒、高声は他の利用客に迷惑をかける可能性があるため、ご遠慮くださいという意味です。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約で二重予約が発生することがあるとはどういう意味ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約では、二重予約が発生する可能性があるという意味です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は入室時から24時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "バーベキューの料金は8人から10人までで30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "近くの観光地としてはどのような場所がありますか？",
            "answer": "近くの観光地としてはナムソン美術館、ナンイ島、スイス·エーデルワイス、ヨンイン山道立公園、イファワン、ザラ島があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 485,
        "QA": 607
    }
}